覺唔覺支那肺炎將藍絲露哂底?

去到生死關頭
唔係好似政府所講咁
應該係當無野發生
點解支持中國同香港政府既藍絲走哂去掃口罩?
同埋坐車見到好多中年人帶口罩
利申:藍絲港豬老母買左兩大盒口罩

呢排真係冇聽過藍屍話叫人唔好戴口罩 佢地真係驚
成日講一套做一套

因為燒到埋身

btw amazon 有咩口罩推介?

藍絲係一種好有趣嘅生物 佢地知政府做好多仆街野 只不過係因為唔關自己事先唔出聲 呢種人最怕死 所以宜家咪唔出聲

期待蒙面法上訴成功
班藍屍咪撚戴口罩呀

試下呢個時候扮返藍絲叫佢唔好戴口罩

Baby Kingdom啲藍絲同警嫂完全唔驚喎
話曱甴黃絲先驚

呢班人好有可能係車度戴哂口罩
同埋，警嫂依家出街都實戴口罩

見到有廢中廢老戴口罩要挺身出嚟捉曱甴

藍絲係最現實最貪生怕死
有事上黎即刻戴啦

咁未好 , 班社會垃圾遲下可以自動消失
黑警死全家願望達成

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品